加拿大政府證實加拿大駐北京簽證中心竟由中國公安局掌控 部分職員更來自中共黨校 國會震驚

出國前辦理簽證，必須繳交許多個資；辦理與核發簽證的單位通常由其所屬國家管理，加拿大駐北京的簽證中心卻被報導，該中心實際上已被北京市公安局掌控，員工都經過公安局審查，部份職員更具中國共產黨員身份。加拿大國會批評，這簡直是罔顧國安。

加拿大政府近日證實，加國在全球各地的簽證中心，大多是由外包商「VFS Global」承辦服務。其中，駐北京簽證中心的業務又外包給「北京雙雄對外服務公司」，中心內逾85%員工屬於北京雙雄，而這間公司隸屬北京市公安局，員工招聘流程都在公安局掌控之下，有些職員是共產黨員，畢業於專門培養精英黨員的學校。

加國媒體上月就曾報導，VFS Global與中國數個具有政府背景的企業關係密切，將加拿大在中國各簽證中心外包給這些中企營運，中國國企中國投資公司（China Investment Corp）還是VFS Global的股東。VFS Global用這種方式共經營11個加拿大在中國的簽證中心。

自由亞洲電台報導，加拿大國會18日對此進行質詢，簽證中心是國境對外的第一道關卡，為何會由中國政府掌控，質疑公共安全部究竟有沒有建議簽證單位該如何運作，確保國安與資安無虞。

不過，加拿大情報單位和公共安全部等都無法說明理由，也無法解釋加國政府能如何把關，確保海外承包商沒有違反安全協議。

加國國會痛批情報單位、公共安全部、邊境服務局等單位失職，並強調簽證中心牽涉許多重要資訊，竟讓中共黨員輕鬆掌握，呼籲盡快取消外包合作關係。

據加國Maru民調機構最新調查，52%民眾認為中國對加拿大構成最大安全威脅，其次才是俄羅斯、北韓、伊朗；55%的受訪者表示，牽涉共產主義國家的全球消耗戰已展開，中國正以不同方式擾亂其他國家的主權和政治制度。（國際中心／綜合外電報導）

智撚障

滲透到咁

加拿大仲有幾多荒謬既事
簽證都外判？？

我見到都呆一呆, 未見過咁弱智既安排.......

國會吊完又冇action 咪又係咁

做野啦

但講真
你係獨裁國家既架步
想搵到咩人同你做野
就算唔係黨員都一樣係受監控

醒了

香港都係外判㗎喇,喺嗰道做嘢嘅都係香港人嚟

支那大

又震驚

左膠=共產黨
大家都是一家人 不用分得那麼細

一刀切啦
將所有支那人踢返中国

正常杜魯多

VFS Global
相＆指紋

請當地人做野，又唔一定係外判

滲透晒先識震驚

System 入面d 資料任人睇

抵撚死
低估共產黨
高估自己

連豬皮蛋粥 食咗早餐未

我❤️你連豬

係香港做英國visa 都係vfs global
5+1

呢間係負責埋英國美國簽證
所以唔好問政府有冇BNO database

左膠國家不意外

唔怪之得有信心雖遠必誅一早起曬你底

有咩問題?
你一係唔比中国人入境架啫
你比得佢入境, 就一定有風險架啦
邊啲人幫你個 visa centre 做野冇咩分別?
大陸要插間諜入去, 你用曬自己人去審批又點?
你要咩"證明文件", 佢啲間諜都係會比到你
一係就唔撚比中国人入境啦

GG

即刻email英國果邊問佢點搞

而家英國係北角嗰個簽證辦公室好似都係外判？

加拿大真係一個左膠政府

震驚原來自己係on9？

政府簽證功能都可以外判仲當自己好撚醒

智障左膠政府

左膠: different culture norm

太撚純加拿大人， 綿羊遇著狼

估你唔到

笑死
19年之前仲有上微博睇追運動員嘅野
見過唔少人想去睇比賽 屌申加拿大簽證越來越難
原來係偉大嘅黨唔俾佢哋去

失職？係滲透晒啦

訓多陣先啦。有未都未訓醒

呢條真係垃圾嚟
影衰埋男人

遲唔遲咗啲呀

震驚有何用？

都批撚啦，滲透曬啦

唔駛咁快笑完
分分鍾其他歐美國家都係咁
但未比人爆出

all talks

仆街了
知道晒邊個移民

Chinada

所以英國政府要整app 申請渠道
雖然有啲位都係炒車

西方國家面對支那究竟可以幾on9

外判係2008年保守黨(哈柏)政府搞架，連某啲地區嘅加拿大領事館都判埋俾英國做

保守黨係右翼，最鍾意以減開支為名外判政府部門

加拿大好快gg

推

分分鐘全部領事館入面都有支共黨員

學埋美國啲衰嘢,遲下警察部都可能外判畀保安公司.

真係智障加拿大
痴線

連登仔成日笑左膠，根本唔知右翼政府最鍾意賣國俾私人公司

全部入領事館搞
唔用當地人
加拿大派職員過去處理
加visa錢cover 返cost

入境時
☑我不是共產黨員
就以為人地真唔係共產黨員

5眼除咗美國，其他多多少少都有外判部分簽證工作俾VFS 呢間垃圾公司

唔怪之得 Chinada 無啦啦多咗咁撚多支那人

ATNA
SGDW
NGTH

no action

個個都鍾意cut budget，啲人又唔鍾意加稅，唯有乜都外判

點解要外判？係咪又同垃圾最低工資最低工時有關？

冇咁多錢養啲人咪畀錢人哋幫自己搞囉

永遠低估對手嘅後果就係咁

睇得出連登仔不學無術但係咩都屌左先。咁多國家外判簽證都唔知

簽證都可以判上判

但係佢連審批都外判喎
美國夠乜撚嘢都外判 連軍隊都外判 但都唔會外判俾解放軍掛

OMG
怪不得 北美洲咁多共產間諜啦！
加拿大政府應該即刻ban簽證中心
所有『之前或之後的簽證』應即時作廢

因為右翼政府鍾意減稅減開支，右翼政治理論上就係市民用慳咗嘅稅就儲起用嚟應付突發開支，但執行上就當然唔係咁，個個洗晒啲錢有事又係問政府攞.

呢啲嘢日積月累 唔會係一招一夕嘅事
所以都唔可以完全怪佢

審批冇外判

問題係在於vfs判上判 未必係呢間嘢問題

我照用堆中國官方出嘅「真文件」，身家清白咁去申請，你只會增加咗無謂開支，但完全攔唔到人

係瞓醒嘅，就應該斷交、完全唔比人入加拿大

係2008 年哈柏保守黨搞，不過連登仔淨係識屌杜魯多，唔知哈柏係邊個.

當年哈柏同大陸簽啲貿易協議係益大陸多，一簽完賣木材嘅協議第二日即刻送賴昌星返大陸

外判

批果個應該係大使館

你啱

不過咁！ 入境唔同移民，入境旅遊嘅話，可能管佢唔到
支那地大人多，好難周圍都設又加拿大人管理的簽證中心
如果移民申請都係任由支那人審批，咁就真係得人驚

加拿大廢撚到

唔怪得中國殖民西方國家咁efficient啦

VFS 係香港做埋加拿大英國澳洲簽證

直情係廢
拉咗晚晚周咁耐都唔敢遞解美國

push

加拿大國內都大量中共勢力啦

大陸脅持咗兩個加拿大人，送走晚晚周就乜籌碼都冇

共產黨啲野蠻行徑，民主大國長期縱容所致
即係等於公告全球：你哋唔拉得中國人，就算犯咗法都唔拉得

所以d 鬼佬真係好撚笨柒, 一d 防人之心都無, 唔了解虫國人果種與生俱來既邪惡, 仲以為佢地係朋友, 但佢地全部都係潛在既魔鬼, 係全部! 只要機會一到佢地就會露晒底
一日仲諗住只係有部份壞人, 唔係全部, 咁你談判又好, 打仗又好, 都必定輸到貼地

杜魯多收左唔少中共利益
條友仲未敢講新疆有genocide

哈伯收得仲勁

外判事少, 外判得來成間中心都係支共黨員呢下事大

cls

咁都唔洗宣直接判埋比人做架
唔怪得晚晚舟咁多本加拿大護照

咁不如外交官都外判埋啦，又慳一大筆

大陸冇免簽證
無論你係讀書定旅遊都要visa
全部大陸佬想入加拿大依家都係要去visa centre整
反正係唔係都要批咗visa先入得
唔差在交返俾領事館加拿大職員做
入境第一關唔洗交俾外國人搞
最多加價要班大陸佬cover返

係囉 加拿大國會都係不學無術 屌撚左加拿大政府先

習帝萬歲

宜家先發現？太遲了。

唔怪得咁多小粉紅，有得移民加拿大。

如夢初醒！

Good time create weak man
真係好中

北角嗰間英領館好似都係......
要send email問問有關當局

繼續好嬲好嬲

加拿大自古就是中國的一部份

佢兩仔爺都對支那有幻想

on9無藥醫